[,破盲] 發現焦土派從來唔撚需要有實體組織或政黨. 因為泛民,本土,獨派,全撚部都係焦土派分支

D咩輸出革命
勾結外國勢力
掟汽油彈
香港獨立
35+

只要觸動習近平神經都會加速焦土
所以焦土派從來都唔撚需要實體組織或政黨, 因為所有光譜都免費幫緊焦土派打工

焦土派專屬黑名單: (即曾經試圖阻止焦土既濕鳩名單)
1.老泛民
2. 白兵
3. 藍屍